冇有線新聞財經資訊主播+記者討論 VIII

你估好似係佢個好姊妹陳洛鈞咩

前幾個月睇mavis重覺得係俾人帶住
而家佢已經好似大家姐

佢之前好多時都拍住Candace

感覺佢地係想做好新聞

陳洛鈞ig 比人開價

會唔會表面拒絕，私底收錢，佢咁港女

唔會啦, 何況呢d係騙局黎, 得入世未深嘅妹妹仔會落搭

睇對話似真係有老細想50萬包佢

似表面拒絕公審人 再自己私下應約

陳慧欣

戴左口罩都超靚

頭髮仲要飄起

恕我比較念舊，甩線新記者不了，幾靚都冇用。

對腳好正

裝腔作勢

又係同一對高跟

對腳比例一流，有肉地，睇來佢好清楚自己既優點

佢把聲咁可愛真係比較適合配卡通多d

11點海軍

新女好似得呢個靚

林凱潼

Victor終於返黎